嚴選公屋性價比最高既寬頻上網

公屋性價比最高寬頻

1) HKBN - 貴啲但質素最好，上網最快，亦都係全港最多人用

2) SMT - 租HKBN條線，速度有保證，價錢正常，唔算貴或平

3) HGC - 價錢最平，速度正常，好多人都話佢係公屋仔首選

4) 網上行 - 同HKBN一樣價，但質素差啲，唔知賣點係邊

歡迎各位巴打出招

網上爬平過hkbn好多利申轉咗

最平係有線??

最平應該係HGC喎，成日經過街邊，見佢大大字寫住公屋寬頻69蚊

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

俾我揀會揀HGC
1000M都係9X蚊 速度唔覺同其他寬頻有分別

中移動,1000MB,$108,睇過幾間真係幾抵

香港寬頻上台優惠
用優惠碼OCB023登記以下手機/寬頻計劃, 仲可以額外拎高達$300鴻福堂禮券。
熱門寬頻plan:
(1) 指定現客: 簽30個月免6個月月費, 兼免$680安裝費
(2) 登記1GB寬頻, 享總值$500月費減免
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另包括:
- myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
- 香港寬頻 Wi-Fi 蛋10日(5天劵兩張)

 有14日冷靜期
 180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記

優惠期至3月31日。優惠只適用於指定住宅地址及安裝服務之地址於登記前120日內未曾使用香港寬頻之寬頻服務。以上計劃受條款及細則約束，詳情未能盡錄，

係喎，仲未計安裝費果d，計落有線都幾貴